你嘅生理時鐘宜家幾點？

早幾日開始失眠 今朝五點幾都未訓 個胃開始痛就求其食咗塊餅 係張床碌咗好耐先訓到
啲人成日話幾點要訓覺 又話身體啲器官幾點係要排毒 唔知幾點又話要休息 心諗 我點知我生理時鐘幾點 我連訓都訓唔到喎
其實有無咩辦法知道自己生理時鐘係幾點？

好似有啲膠

以為你問緊心理時鍾巴打而家點